覺不覺美心mx屌打大快活大家樂

自從美心mx改革開放之後 味道 裝修都上升到一個點

龍蝦湯螺絲粉

3間差唔多
香港地就真係好食小小
只係小小

其實唔算太差
但係真係好貴

覺
燒味檔燒味飯
飯 ：汁：餸 = 5:1:2
大家樂 = 10:1:2
美心= 20:1:1
高下立見

美心前個排有隻南乳燒雞，又係一流

黑椒汁和牛漢堡扒

佢焗豬已經屌打其他2間
以前大快活焗豬稱皇

美心剩係食燒味飯,因為次次食完其他嘢口乾到死
味精唔洗錢咁

同茶記頹飯比佢只係多左兩粒西蘭花同蕃茄仔，有咩咁正？

美心燒味係好食d 嘅 其他就

屎尿齊飛

雙重芝士白汁焗豬扒飯

茶記d汁只會求其淋 邊會咁有心機同你圍邊😋